你問我答（吹水）

有咩都可以傾

jj 幾長

唉

100cm

唉咩

樓主真名係咩

唔答la呢d,

又話咩都可以傾

呢d叫起底，唔係問野

唔開心

點解detail

無朋友

因為太毒？